［突發］兩名休班警在屯門涉非法聚賭被捕

又係休班狗

攞

休班狗都係狗唔洗分到咁細

咪即係黑警

自己人？

訓示完第2日又未準時開工

唔記得響朵

聚賭都拉
肯定得罪上頭先

擺明就係張家輝果套賭俠咁 射龍門呀 鄉下仔

上樑不正下樑歪

一定係OT錢太多要搵地方散d, 啱嘅, 話晒都係陰質錢嚟!

差佬犯法應該加重量刑起點啦

講咗幾多次呀，暗號係「X你老母，自己人呀」，下次醒D好無？